想幫黑警洗白係咪忽撚左

屌你老母我地乜柒都無做都比人話暴動啦
理得個真相係咩
我淨係見隻狗仔拎住支野企響狗竇門口想衝擊

今次真係
邊個幫畜生澄清邊個就係鬼

真根本無得輸
唔想贏，仲幫對家諗埋
屌佢地老母

要贏輿論就係要將好細嘅野發到最大
令到佢變成主觀事實
仲係到諗陰謀論果班真心on99

Push

同班狗西辯護真係笑撚左
人地背後笑鳩你咋

一百萬人講同一樣野就係真相

點洗都唔白la，認真。612鎮壓對錯太明顯。唔係林鄭唔洗消失。

拎埋支野, 都話唔係

邊個幫手澄清就係鬼, 就係5毛

出黎澄清啦你班垃圾

洗白個班死全家

冷係自己神探上身咁fact你老母